離開香港啦

香港人屌唔醒
政府扮未瞓醒
你比錢政府希望有援助 冇
政府就拎d錢送比中資起人工島
香港人仲覺得係德政
14年起島 林鄭退休都未起完
最後希望：攬抄 令香港成為廢城
土生土長香港人望住政府4年比4年差
要求外國取消關係法
係就快d拎港元轉美金

thats all